非洲女商人販運1.4公斤冰毒 判囚24年

據庭上透露，女被告在還柙期間產子，按照懲教署規定，至其子4歲時將交由保良局照顧。法官陳慶偉指因案件涉及跨境因素，加刑兩年，但考慮到被告將與兒子骨肉分離，酌情減刑一年，終判囚24年。

被告Estina Mukasera（31歲）早前被裁定在2018年8月3日在機場入境大堂販運危險藥物、即約1.4公斤冰毒。案情透露，被告當時以朱古力包裝紙掩飾。

法官陳慶偉判刑時指，案件牽涉國際販毒圖利的跨境因素，須加重刑罰，決定加刑兩年；但被告在還柙期間誕子，兒子在4歲時會送交保良局照顧，考慮被告在服刑期間會離開親生骨肉，酌情減刑一年。

警二代涉販毒3kg 律政司撤控

鬼叫你老豆唔係香港警察

ig?

高可x

香港隻狗女收幾K都無事

佢隻狗爸後台應該好硬

其實點解運毒判咁重

影響社會代價嚴重
1.4公斤可以賣比好多人,影響好多家庭/人

Calling me?

新加坡250克冰已經一定要死刑

前兩年秦國被拉果2男1女乜環境now

岩岩封咗俾佢買包煙仔食

原來有外國新聞當咗香港係中國，仲話販毒會死刑

應該係阻到乜d人做獨市生意 影響有權勢人士利益實判得重

個個吸毒邊有人做奴工